［記者請入］CCTVB今朝新聞有提狗扮示威者

追狗問係咪扮示威者仲有提，者係狗已經諗好點拆
但葵芳MTR室內用催淚彈單嘢提都無提
所以麻煩各位記者大佬一定要追住問
如果今日4點仲有erer記者會

幫推

記者如果今日有記者會記得問室內催淚彈

我估佢會話係臥底行動
然後屈人話 個別示威者有攻擊性武器
臥底及時制止左個別示威者用呢d武器傷害市民 之類既狗話啦

扮示威者大把籍口可以拆
同埋相對下嚴重性無咁高
但室內用TG係吟詩都吟唔甩
仲有懷疑武警扮警察
呢兩點係一定要追住

記者大佬大姐

812機場見

記者們麻煩哂

812 1：00pm 香港機場

光復香港
時代革命
721
811

仲有近距離開槍行刑
仲有荃灣一個白衫黑社會都唔拉，只追捕示威者

琴晚太多嘢
要搵重點去插，唔可以比狗輕輕帶過
記者們麻煩你